第一個舉報梁振英有冇得諗？

阿英哥懸賞1m比舉報違反國安法嘅人

我會第一個篤灰牙英

Push

樓主好勁

一言驚醒洛克人

佢個名就已經裡通外敵啦

點解無人敢公開問佢當年講呢返話

好驚

振英
振中咪醒目

啲記者戇鳩掛

港共只會捉舉報689嘅人

UGL事件佢都冇事

Download 晒佢 唔好俾佢燒毁叛國罪證

咪又係果d廢話

支特！！！

都好,搞到冇人夠膽舉報

我都想知

登頭版要懸紅啦

振英

參考期係兩年

係時候到我地守護番正義女神

第一個革佢

之後革商人

係時候到我地守護番正義女神

加多位，thanks
反共英雄:民建聯主席譚耀宗!!高調譴責中共

國安法不設追溯期

以前幾靚仔

各位一百萬梁振英既賞金

定一百萬大家分

同意, 就係佢教壞細路

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

勾結外國勢力

689 教壞左我

去馬啦佢仲懸賞一百萬捉自己

學BLM玩批鬥
法律冇追溯期 不過我地有
拉佢去跪玻璃

你舉報咗唔代表佢會拉

幾好

全力支持

1/50

佢有5000萬派

啱，IP 都唔使check

推

仲有個振美呀

振中 唔可以謝

港獨之父

backup 定
呢條片隨時剷走

仲有痰罐盅

冇諗過佢係啲咁嘅人

當然有啦

咪再FF埋D無謂野啦

舉報林鄭，
所有高官
全部仔女都係外國藉，
係外國生活，勾結外國勢力

咁on9既post都上到熱門

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

Agger
有片為證

梁振中

師兄去驗吓眼

咪話乜柒見到中國依家迅速發展，證明當年鎮壓係正確囉 (不當推論: 無必然關係)
求其捉個人都識答啦，呢條問題根本就廢

有用就唔會做到特首政府啦 on9 post 拉

問過啦
佢唔答

就係梁振英說服到我要反共

垃圾post 無撚謂

八九六四時，佢登過報譴責中共，一定要舉報佢！
佢未計佢做特首時，瞞報私下收外資五千萬！

呢啲無謂野有用嘅話 宜家佢就唔會係全國政協副主席啦

佢係革命啟蒙人

佢參選嗰陣已經問過

有晒片有晒樣

記得DL 咗啲片先，放YouTube 隨時會無

PUSHHHH

精神勝利法

絕對有得諗。

係 失左信心 就呢句可以篤鳩佢

咁大膽講d咁既野，無人機第一個斬首

譚反賊居然公然顛覆國家主權
我希望可以追溯返佢

要鬥紅鬥黑共產黨喺連登仔面前都唔敢認第一

你地真係當依條係法律黎？

樓主又贏

派嗰一萬蚊可以用嚟睇吓眼科

梁同志在早前已加入黨，受到黨嚴格的斥訓，再做相同的事情已沒有意義

謝振美

你估中共唔知佢地講過咩咩
做得特首人大呢D查三代啦
中共就係鐘意D為左權力同埋錢就可以控制同推返昨日的我既人
點解連登仔仲好似發現新大陸咁

舉報譚耀宗！
譚耀宗公然譴責北京血腥鎮壓學生！

呢班撚樣投哂共

push

淨係民建聯全名都夠拉人封舖啦
又民主又建港
危害國家安全

其實689會唔會係美國概間諜，佢挽緊無間道

真心，好似謝振中咁改名唔得嘅？

好主意

報美國制裁名單？

港獨之父吾係講笑，當年我都係聽佢係立會講我先第一次聽到「港獨」

仲有反黨份子習仲勛

振ing係港毒之父 大家都認同！

呢個時候佢就會同你講冇追溯期

好撚醒啊兒登仔

精神勝利法

佢個名 振英
叫佢改名

香港第一個講港獨就係佢

問都無用..佢實有一千個狡辯

Q推

鬥李+x啦，一鬥佢包保全港富豪走佬。

香港啲記者廢過閪

你份奏摺未上到北京就俾佢D手下攔截左啦

大太監勢力唔小野的

G持

有記者問過 689回應六四：土地問題

你以為中共傻？ 肯定遲早清算佢，刷極鞋都冇用呀

你估佢地會唔會理你

入得行大部分都係靠熱情, 唔係得一萬蚊揾鬼做咩

你見到去見得官個d 就係小部分, 老闆指定記者
個d 就成世人未睇過新聞的

真 其實佢地人工好撚低
唔係本住熱誠真係搞鬼做

問過啦
大佬用下google唔係咁難啫

叫得振英振美都唔叫振中 係咪唔愛國

點解叫梁振英 唔係叫梁振中
同外國勢力眉來眼去

唔好啊
佢仲有 #黑警死全家㗎

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

那个反中乱港分子再提六四那些暴徒说好话